長毛參選，邊個最開心？

幫奶媽抬橋，係咪痴撚左線